美國退出中程導彈條約係為左係台灣設置導彈

仲有準備查中共高官海外資產

推